去小店買名牌手袋得專門店影印本收據，正常嗎？

其實咩原因比唔到正單？

小你老母店

收埋個正版 賣淘宝老番俾你 之後又可以用同一張單賣多次

做乜唔去專門店買

專門賣哂嗰款

秒

唔好意思，小店唔識合賣貴野
賣得貴野就唔算小店
但你係"小店"買件名牌手袋，理論上佢應該比返張件貨嘅証書+該店正式單據
佢比張copy嘅入貨單你，我心諗，_ _ _？

少少鬼
通常呢啲佢比埋你冇所謂

如果張單仲有其他item未賣影印比你都正常 但如果得個件貨又唔比你就過份d 一係問佢仲有冇得訂 分開幫你買要張正單 不過好多要退稅都唔會So你